係咪要諗好似建制派做組織?

建制派最叻係咩?就係每個屋邨、每幢樓、每層樓都有樁腳有組織，甚至屋邨的太極班、跳舞班都有蛇頭。到選舉或者動員時就出動，數票數到好精盡！

台灣的術語就係同人「搏感情」，平時同人熟有感情噓寒問暖，啲人就俾票。我哋點樣學習?台灣政治就係有里長、農會、漁會呢啲組織。香港無論工會、街坊會都輸晒俾人！

我一定會係我個區咁做 💪🏻

所以真係唔好輸返啲民意比佢地，輸左就乜9都難做